急！！！！更新完Bios後認唔到網絡卡！

救命！！！

有請傳心師

咪down返舊既bios版本唔得咩？